有冇人稅都報唔到？

我上幾個月login etax發覺有報稅表未填，然後撳報稅，佢就話網上報稅不適用，要我索取文本報稅表。

咁我就住照做啦，申請左成兩個星期都冇。然後我就再申請，點知都仲係未收到。打去ird又冇人聽，完全唔知可以點搞。

利申：grad到依家都係用etax報